選舉將近，分黃藍店最好機會來了

雖然可能推遲選舉，
但保皇狗已經忍唔住開始貼poster

佢地一如既往，會叫舖頭係門口貼上海報

如果邊間貼保皇海報，大家記得mark低，放上黃藍商店map

藍色：罷買
黃色：狠狠地買窮佢

報料：

推到完選舉

推

啱 大大力推俾所有商家老闆睇 邊個想攬炒就貼啦

有用，今朝經過樓下好多鋪頭痴住民主派

我今朝就係見到好多建制狗先出post

2邊都貼呢

搞淨貼建制既店好啦

次要目標

唔止謝sir，連er er er sir都……

放過人啦！肯貼泛民主派或本土派就算啦！算

樓下成條街不嬲都兩邊都貼

不嬲都話好歡迎佢哋貼返建制poster 佢哋唔貼都唔知佢哋係藍
有貼一律當撐警暴反民主